入嚟講下你唔見過啲咩

細個等咗好耐先買到嘅無印皮銀包
入面仲放咗去外國讀書嗰陣喺機場影嘅相

青春

天真

鋼琴個Bb鍵

女人

心

點解既

女朋友

從來沒有

從來都沒有

擦膠

朋友

100蚊美金

純真

彈到彈咗出街

好多把遮

男朋友